點解而家facebook動物短片加咁多on9字幕

係咪覺得咁得意d 🤔🤔

( Show Blocked User - 撚狗王漆黑巴 )

👮🏿👮🏿